7位《花花公子》美艷兔女郎「30年後」重拍封面，第5位老了更美

美國成人雜誌《花花公子》是早期在沒有電腦網路的時代，陪伴許多男性在寂寞夜晚度過的書刊，雖然時代已經不同了，但大家還是很難忘記那些美艷性感的兔女郎。如今30年過去了，攝影師找來了7位1980和1990年代的兔女郎，再次重拍經典封面照，一起來欣賞看看吧！

#1 CATHY ST. GEORGE

#2 CHARLOTTE KEMP

#3 RENEÉ TENISON

#4 LISA MATTHEWS

#5 KIMBERLEY CONRAD HEFNER

#6 CANDACE COLLINS

#7 MONIQUE ST. PIERRE